[Toxic台]刀塔霸業 自走棋 Dota underlords

本人非常喜歡自走棋,
刀塔霸業是V社出的官方自走棋, 可手機和電腦隨時切換, 十分方便
年頭DOTA2中的小遊戲 自走棋 因為太紅,官方直接出了一個獨立版,自走棋的方法非常容易,
8人對戰,像打麻雀一樣,只要試玩就會馬上上引,可惜一場需時30-45分鐘,實在太花時間~

食雞game play:

可在STEAM免費下載, 最多4排

休閒向youtube gameplay channel請多多支持:

本毒子喜歡遊戲,志在推介分享遊戲給大家,放工制片,影片業餘水準不好,多多見諒
希望大家有能力的話,支持正版遊戲,多買不同遊戲,遊戲業才能持續發展~

花時間你就唔好打機啦